Documento gerado sob autenticação Nº RLB.427.347.UI9, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2174                  de  22/03/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  Progressão  por  Capacitação,  a  contar  de  12/03/2018,   referente  ao  interstício  de
12/09/2016 a 11/03/2018, para a servidora ANDRESSA PASINI, ocupante do cargo de Técnico em Radiologia
-  701257,  matrícula  SIAPE  2078565,   lotada   na   Faculdade  de  Odontologia,  passando  do  Nível  de
Classificação/Nível de Capacitação D II, para o Nível de Classificação/Nível de Capacitação D III, em virtude de
ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s), conforme o Processo nº 23078.503019/2018-42:
FAMESP - Curso de Extensão em Anatomia Radiológica CH: 47 (29/09/2016 a 07/10/2016)
FAMESP - Radiologia Digital CH: 80 Carga horária utilizada: 73 hora(s) / Carga horária excedente: 7 hora(s)
(29/09/2016 a 29/11/2016)
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
